我個a/c 3月開點解變咗P牌...

唔想做P牌有咩辦法可以解鎖